高登名被用留名區

各位巴絲 如果你地高登用開個名已經俾人用左
不妨係度留個言 話俾其他巴絲知 你地已經過左黎

推推先